做乜鳩成個大阪都係蝗，又話打倒小日本，我屌佢老母。

行係街大量蝗蹲撚哂係街，去食野又係全部蝗，去金龍超過一半都係蝗，我獨撚想去一蘭食碗毒撚拉麵又係全部蝗聲，我屌哂d蝗老母，又話打倒小日本。

身體最誠實

你新嚟㗎？中國人幾時有口齒過呀，又話唔嚟香港，一放假咪又係生蕃出城

都係香港人就真

操你妈的楼主 关你屁事?

唔去日本點打倒佢

其實叫打倒日本 同埋 去日本 既係兩批人黎

你認真？你試下去日本街頭求其問過支那人釣魚台邊個嘅，日本應唔應該為南京大屠殺道歉你就知蝗只係得一種

口號既野聽下就算

記得我喺你個post到話過
驚新年旅行多支蝗同港蝗

唔好再黎香港，求下d蝗杯葛香港 懲罰香港啦唔該。

死番大陸打飛機啦，咪撚黎日本同香港呀

畀錢日本仔洗就是打倒?

點分😗
都是蝗呀

早幾年大陸反日，燒日本車燒日本百貨公司又全国擺賣日貨架?當時班蝗死撚哂呀？

on9啦，香港人幾時話過打倒小日本?

屌，真係多到痴撚線，好似反左支那咁

TAIWAN #1
一句就分到~

正常唔會食金龍囉

嚟緊五月頭去大阪
蝗蟲黃金周

屌你唔識唔好嘈啦
佢地依家就係去日本買晒佢地既產品
等佢地有錢都冇飯開

心齋橋遍地普通話

照頂啦冇計
而家應該走左一部份
你好似玩好耐？

講緊蝗話打倒小日本同手私日本鬼子，但做乜鳩又一機機蝗死去日本玩?

蝗是不正常的

好似香港咁，即係蝗要打倒小香港?

真係痴撚線，d蝗同小日本仇恨咁深就咪鳩去仇人d地方啦

去完東北果邊

覺得點
遲下可能揾次
十幾廿幾日玩半個/成個日本咁

個人覺得日本玩3個星期就夠，歐洲就一個月都得

不過日本依家好撚多蝗，已經唔係好想去，每次搭火車一聲到蝗語就好唔開胃，班柒頭兩個人講野好撚似十個人講野咁撚嘈，如果遇到一家大細蝗，個車廂嘈撚過街市，真係好想1打柒班垃圾。

大陸侵日

歐洲好多忽都差唔9多
黎黎去去都係嗰啲景點
舊城 教堂咁
日本係咪咁？

原來香港人同中國人對日本嘅態度一樣
甚至可以混為一談

問得好
中國人不嬲畀錢人買人啲野就當報復
甚至可以當埋係有恩於人地要人感謝佢
又要人認佢做契弟

金龍

同一批就同一批啦，當年一有福島大地震，胡總個親信即刻去日本睇幾個物業有冇損毀啦

因為只有一小部份五毛係度打倒小日本
其他人都知日本係好野

係咪我太認真覆? 咁我走先

大陸人有錢囉，大錢就是大爺，吹咩⋯⋯

歐洲每個國家都有佢特色架

on9, 香港人係唔會仇日架，蝗就耐不耐就會反日。

呢幾年泡多過蝗 成班賤種口講反日

有去過日本都知冇可能泡多過蝗啦

大阪好嚴重 由南海電鐵出黎已經一堆泡仔 我住開果間酒店仲誇張 可能因為有係泡菜開分店

去日本買廁板呀 好似係

真係好窮果堆咪講囉
有錢果堆出晒國啦
重留係中國食屎咩
咪玩啦

咪全面入侵緊小日本囉

冇錢就話打到小日本
有錢就去小日本

支那人:唔去日本點打倒小日本 發起另類侵略

你唔歡迎蝗，人地小日本歡迎啊，周街都支付寶，藥房餐廳請咁埋曬d普通話人。

香港人身體夠誠實啦，一邊喊打喊殺一邊開藥房金舖開到好似7仔咁

我覺得泡同蝗個比例係1:10

晚晚浸溫泉都係同4-5個泡仔浸##ln
佢地成日4個以上泡仔好撚gay咁行

上個禮拜去完大阪
成日都比人當係Korean
後尾講返日文d店員通常就唔知點解超開心

不過去親邊到都係旅客比日本人多

你食屎!
香港人唔係蚑那蝗，冇抵制日本!

去到京都大量蝗著和服扮日本人，好撚心d蝗柒小陣啦，死番大陸扮日本人啦仆街。

點解你去個日本好似無乜蝗咁?

屌之前去伏見稻荷大社勁多大媽著和服
仲要擺埋d濕鳩pose影相
不過果日去咁啱撞正修學旅行 好多jk
即刻搵咗幾個去打卡

唔係無 計晒我遇到ge人 5成泡3成蝗1成香港
上個月先飛完一轉大阪

咪過去親身打倒小日本囉 蠢

冇人叫你去金龍一蘭
鬼叫你口味咁蝗

今天的我打倒昨天的我

大阪藥房餐廳多蝗
但係街成日見到嘅反而係韓仔

蝗妹著和服都算鳩數，大媽著和服扮日本妹我真係屌佢老母。

我講緊新年呢幾日

一蘭係日本正宗毒撚拉麵，咁都蝗，唔撚係化?

日本藥房10個客有9隻係蝗黎

支那蝗口上説不

可能想玩殘班日本服務從業員

三年零八個月果陣成日話日本侵佔中國
而家乜仇都報晒啦
仲叫啲日本人賠償，賠乜撚啫？

心中有蝗，睇乜都會睇倒蝗，去下旅行都要諗點反蝗，做人都幾辛苦

不如統一埋日本

唔去反抗就係有咁既結局。

班蝗日日送錢畀小日本洗

我都想心中無蝗，但你d蝗同胞真係衰格到無人有，大聲講野，打尖，吐痰掟煙頭，一邊屌日又要日日死去日本，好難心中無蝗囉。

大把支那人係大阪買晒樓.....

我就算再去大阪應該都路會再去道頓堀同心斎橋個邊

咁點打倒小日本?

你講唔會係咪?
我都係咁話，但有時買野同食野好難避。

我住果間酒店下面黎撚左10幾隻蝗

香港人咪一撚樣 反共？繼續飲喜茶返大陸玩

垃圾先飲乜鳩喜茶囉 ，果d一定係新港蝗黎

我下星期飛關西，D蝗怕凍吾會去既

傻的嗎，蝗乜鳩都唔會怕架，你有無聽過有蝗凍死?

on9，我上年三月去過大阪奈良，超多蝗蟲。我諗而家日本除咗鄉郊之外其他地方大把蝗。